熱血公民 我就唔撚中意

你唔撚課金 我就唔撚中意

最好全部坐監

樓主係經血鳳凰計劃成員

成班傻仔日日留意埋呢啲垃圾

我就唔撚中意

唔准你侮辱熱狗

GET THE FUCK OUT MY FACE!

講下笑

隔一排又分裂真係笑到肚痛